有時啲野真係可以好簡單

岩傾嘅人
酒
乜都夠晒

要有啱傾既人就唔簡單

不斷搵 總會遇到

遇上，再分開

係咁 唯有再搵 都慣

召集所有廢青的面孔

點開口同佢講我鐘意佢好

日日撞板 冇心機搵